Virtual Youtubers討論區（463）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

Vtube切片及整合

待找數 :

待結果 :

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

3月11日會有現場+線上同時Live舉行

新歌

支持好女仔
subscribe nene

上面呢條係Hololive既自介歌
包哂本社,EN同ID
新入想認識Hololive member可以聽下

我羊世一

深愛係咩歌
好熟

船長皇上隻game玩咩？

水樹

haachama同大家夢中開台

水樹奈奈成名曲

連V所餘無幾既老豆共勉之

LM
我愛ねね 我愛ねね

台仔既形狀

知水樹呀但唔記得邊到聽過
可能osu
係咪動畫OP/ED/OST黎

miko叫大家快啲移動
直落人中

岩岩先返到屋企miss左團長

巴打今日講野好大聲

そら

白色相簿

水樹奈々好早成名啦
佢啲濕鳩FANS都好早出現

移動左

成名點都計奈葉

迷ne黨

任畫3D圖 + 鳩打

白色相簿無印動畫好難頂，第一季都無睇晒

check 返原來eternal blaze仲早過深愛
sor

CLS

我贊同你

今日我哋嘅社長係主役

なのは

號稱食完奈葉一炮就可以做家人

miko今次醒目
打機前去廁所先

Lm

TAMA唱ファンサ

淫紋....

但係你唔用盾好大機會冇命

innocent starter先係無印主題曲
eternal blaze係A's主題曲

睇返歌list
Tama有冇唱錯やらないか

miko去完廁所趕翻房
今次有pant
話最近開始有著底褲

最近開始

【歌ってみた】unravel / TK from 凛として時雨「TVアニメ『東京喰種トーキョーグール』OPテーマ」Cover by Rhua【オリジナルMV】

少し…、頭冷やそうか……

之前冇著係因為唔夠
miko得五對內衣

fate

使唔使慳錢慳到咁

係夢入面直播

35

miko嗰啲應該係貴嘢黎
一set買嗰啲
唔似Kanata係兒童內褲

ねね 44萬了

置頂CM有BUG閂左之後CHAT會停左

好似好過癮

NENE紀念日紀念日

得返空媽仲用緊共用house, 好似時間停咗喺一年前咁

睇空媽玩MC, 有種孤伶伶感覺

船長畫隻一味好正

呀火十分鐘後MC起野了

個bgm梗係有啲悲傷

無基礎難畫到仆街
雖然有得down人地share既/再改
似畫畫+儲圖鑑多過game

今日日增10K

ENEN

咁都輸

好多人sc 下
大奇蹟日

我覺得好似galgame h果陣用既bgm

聽講nene脫支

脫支奶

今日贏晒

都過左10幾年，依家先去睇奈葉會唔會太遲

唔會
放係宜家都幾好睇
有百合有百合 有激情戰鬥

聽講你條仔好大碌

唔會
有興趣直接睇第一部劇場版，覺得好睇先睇番TV第一部

隻bot咩事

安眠bgm

下個星期雙休日睇下先

百合

黃上真係好鍾意隻驚
抽爆仲打PVP去到5位

有睇TV無睇劇場版

二刀流
即刻有台仔講星爆

火

SS後半開始變咗打拳

傳說中嘅ASMR唱歌

黃金傳說

SS當年播果時啲作畫好似用一季預算做兩季動畫咁
俾人串到飛起
但賣百合賣得好成功

一陣呀火陪佢

只係記得三個女人著內衣訓同一張床

こんあくあ～

睇黎下個月要唔課公連轉做會員錢啦

座長得兩千人, 點搞！！

Chigusa

秘蜜

棄咗嚟做sc錢

MIO用ASMR嗰種咪唱歌搞到得單邊有聲

MIO用KU100唱歌!?

根本課金就係最愚蠢既選擇好想叫之前既自己回番水比我可以日日課一個紅sc

啱啱買埋3個goods 又冇千幾銀

原來公主個會限仲未完

22:45

火炎耐性

手機game無課更健康

nenesub了sub了

完全同意

姫森巴係咪開始推埋阿水

開到第三轉

唔會唔中意睇人APEX

佢不嬲都有推

今晚咁多歌回 點聽

佢依家唱緊歌 可以睇

我當然知，不然我怎會說こんあくあ

會唔會做crew

呀水kon夜？

睇佢同シオン幾時搞姬再講

蘿莉變左御姐

點解條片得白畫面

尋日咪搞咗囉

之前唔係一直有鹽水咩
你睇唐巴都改左名叫阿水

係咩有無拎

歌回喺扮緊工又冇女開台嘅時候最啱用

佢水アンチ

繼續試聽新人V ASMR

你就爽啦

無興趣不了= =我講既搞姬係指off collab

船長唔見咗支筆

ytcFilter而家唔識用,好似分唔到開mod既msn..

見習魔女升級為大魔女

mel

有留言

咳痰ASMR

狼媽清唱find the way
感覺心靈淨化

mio

粉雪

35清唱粉雪

35 粉雪

呢排見人成日推，塊皮幾靚

死神都玩蛇

一陣開波

Aki うっせぇわ

估唔到佢玩蛇又幾勁

大口妹今晚痴咗線

原來係你燈死佢

佢係咪玩氦氣

我宣佈呢張圖已經成為歷史

最初 亦係最後一次JPEN比較好氣氛既大型合作

gura will remember this

其實以次氣氛超好

好得意

唔知幾時先再有下次

Apex predator

呀露終於開到驚

依家睇番可能就係上次國際among us太過痴線所以大家都收歛哂唔再鳩搞國際collab
應該私底下認真chat一排先敢逐個慢慢約

唔係呢次 個次係JP+ID+EN

ねね依家先讀咗1/3 SC 不如分多日讀

養粉好重要，難得最近5期開始起飛，緊要努力d捱下

你珍惜埋最後一個鐘喇

唔知佢最近耳仔係咪冇咩事了
雖然一路聽住佢讀下又食下嘢咁好可愛

睇睇下就會慣

應該慶幸唔係用緊日本時間

Nene Ch.桃鈴ねね
44.1萬 位訂閱者

Miko打新藤了

升左10K

之前聽火雞講計劃緊en，id全聯動

真係見親大吾唔係比人捉左就係比人打到訓係到

咀阿婆了

35 ->

哭左

大誤算

新藤果堆Qte同Bgm勁正

條友為件阿嬸搞咁多嘢某程度上都幾勁

愛既威力

まつり話三條友問佢底褲咩色

對刀嗰下好似0照搬過嚟咋

做長左好多（好似係

又輸qte

35連打真係好廢

qte若手

重溫下新藤Qte成功係點

大5最型既一次

左膠之龍

大吾有槍就無敵
5啱啱出院要人扶住仲可以一個射四件

係咪無太特別練身體
所以要主練槍

人龍槍神

火又臨時歌回

人中7電話技都係開槍

阿火突發歌回

阿火

this?

嗰個係英靈召喚

無啦啦係度唱歌

冇野好做

牙露飲歌

唱得幾好聽

仲要整個SAD樣出黎 勁得意

趕得切上白金
係時候補番之前D直播

Violet snow

2首唔係好夠喉

想入會了 同平時溝死女形象個反差好正

最後20分鐘

咁多款?

35應該爆機都唔知有得走佬

佢玩完0同極1
唔知極2可以咁做都好正常

講緊邊個

入啦

第一次見火推

牙火

JOIN啦 呀火前日會限畫完新ICON 12個月個會章幾靚

倉鼠最尾機

幾時改user名

係幾中意佢把型聲

牙fi歌枠人數真係唔識上
入去俾個Like pls

第一次玩apex嚟講
呀露都算唔差

比like有咩用你叫人掛同接就有用姐

原來兔個sub追平左FBK了

阿火台開黎當BGM一流 聽著做其他野巧C服

掛住嚟mute咁勉強就算啦

會唔會有會然屌架

Lm TMT

雖然我都未玩過
不過我覺得呀露應該玩得好過我

但呀火啲BGM好催眠 上次玩GTA夾佢啲BGM勁怪

和風BGM果次勁on9

所以我只聽歌回同睇船火銀火搞姬

雜談都好鍾意無啦啦唱歌

佢琴晚飲醉雜談都好正

牙潤之前有冇玩開槍game?

loli音(笑)
力也開緊台 如果唔係的話

有切り抜き再講無時間推埋阿火
又要睇船長睇すいちゃん睇露醬睇座長睇nene睇兔仔鴨仔。。。太多了

有講過有

阿露唔係聽日先開咩

垃圾youtube中bug 本來就話10點開

佢近排真係成日玩apex

我明明見到阿露寫聽日開apex，變左今晚既

酒紅色的心

仆街，冇睇

仲開緊

已經睇緊
屌你垃圾yt

睇到果陣已經開左100分鐘

電話睇唔到佢開台既

我都係

佢開頭個steam down唔到
仲諗住轉雜談

團長歌回係咪private咗?

會限

其實有冇得set會限直播有通知

2月1號啦

就齊SET?

ching年紀有返咁上下

可以set twitter lol

3期全推啦

唔緊要冇損失
頭40分鐘係搞緊部電腦

勁好聽

阿露係到觀光

好似要CUT片 過多陣先有

不了。。銀火cp還好，火唱歌都好，但分開就無咩吸引力for me.

聽晚返黎再補

我相信廿幾歲嘅人都會識

淨係睇火起屋都夠正

你可以開始抄回覆

2月開始啦

2月了

今日會長兔仔神回?

我好後生

試下睇睇埋GTA 呀火打GTA真係

2月

mc成日睇到訓著

屌

見到阿露新手上路，我有少少想dl返落黎陪佢

其實阿火同獅白玩MC都好正,可以做BGM,唔刺耳好舒服

係咪我識啲人都唔識

桐生要被影咸相了

因為gta開始睇阿火
笑到痴線

雨森真係開親都有事故

2月 nene 441k sub開始
2月內夠553k sub po bar就要找數

但今日既牙潤好清楚
之後補番之前果60分鐘都好

咩黎

2月5號ina同iofi,孔雀加飯田玩Phasmophobia

土下座

80年代嘅歌

鹿乃都打rank

連v post書記

btw,想回覆個時禁左落張圖到

無4000牙
唔夠553K先要找

我覺得係 亦都係同接數最高既一回

牙狗哼個BGM好搞笑

唔通真係時代的眼淚

幾多同接

35笑到仆街

我嘅一馬

下星期如果呀水上去就真係神回啦

最高峰好似係7萬7千

74k

仲有BL game配音支線

Nene讀漢字名 全部都 大概係

EN 先係神回

想睇35玩埋見工同配音支線

勁能到

漢字垃圾

見工支線可以勁串

呀水先啦 想睇人找數

有水上去
將會係中港台大審判日

呢幾條友見桐生紋哂身完全唔驚

去印度尋根

77k先岩

冇聽過玉置浩二原曲都應該會聽過撚伯首酒紅色的心掛

去印度尋找自我之前點解唔喺日本尋找先

全部都係獨輪車

Kanata終於係舊時間開始直播

手痕去聽Aki歌枠，幾高質

牙水上去最多咪陪笑，實悶到仆街，之後班支就會話牙水被迫

我都想睇En多啲
兩邊都講英文

2點鐘有gura同華生睇

支那人要開獨輪車使乜理由
之前泥潭有人通靈話兔仔被BAN的企劃就係同會長聯動, 今日咪又照開獨輪車

睇我露玩左陣，其實佢玩得算冷靜，認真咁練多排，話唔定去到狐既水準。

BTW,成場d人都係露推，特登唔打佢

跟點點兩
]lru/[MpL89MuDI5w=v?hctaw/moc.ebutuoy.www//:sptth]lru[

開始打歐洲人市場

aki唱緊freesia
快D去聽

今日個live得一首

thanks

可能見最近個sub數升唔起

玩齊一左變先魚鯊問去走生華係,生華到預冇身本話似好wtb

唔似啦，都有人殺佢，好似仲有人睇住配信添，不過佢都唔太care
我露真冷靜

我就真係唔想牙夸上去
唔係藍唔藍問題
而係佢根本唔適合呢類collab
畀唔到反應實悶撚死

仲諗住佢會台パン

呀露會限打機不嬲都冷靜D
上次馬車都係

上到去鳩笑

水淨係識扮白痴
上到去咪鳩叫鳩笑

又有人速遞藍甲比佢著

我等佢叫，但佢一直唔叫

冷靜露

btw2個fans跟住佢

就咁睇aki個chat真係好多外國人

CS堆先頭緊讀仲,仔女好enen

nene好女仔,仲讀緊頭先堆SC

巴打找數真漢子 揀2月特別少日嘅月份黎賭 識揀

華生好主動

佢係養overseas sexy guys

btw呢個就係岩岩組長條link

佢哋兩公婆好甜

友人a生日會唔會開台等人突

ねね同你一樣將D字掉轉寫

aki 呀祭收台

想nene 讀名唔可以寫漢字
可惜我已經寫英文 佢都讀錯

睇狐打，佢真係好易俾人嚇親就9射。

露雖然似完全新玩fps，不過完全想像唔到佢會玩到冷靜，以為會好似狗咁9叫，有潛力。

BTW,點解無人提佢要開鏡aim

個問題係會唔會特登練

下次可以寫片假名

連鯊魚同華生都升唔到sub

真係連海外都飽和埋

暫時都係未睇慣nene開台露波 一直focus落條罅

北美飽和啦

我睇見佢就辛苦
個個名都查 又唔想讀錯

佢真係好比心機

調轉d字即係我都要調轉黎睇
變左逃學威龍歷史阿sir咁
罰自己定罰我呀

PO Bar麻煩PO頭加埋倒轉字翻譯機

[holo] 桃鈴ねね官方的介紹改掉代表什麼?

因咩事要調轉黎打字

日文版

傳心師

睇Po頭

大小姐真係好QQ

飽和曬啦
最近個每日升幅收窄

你當中文直排咁睇咪得

就算收窄左
本家啲人都有排都未追到

我船世一

[url]eb.utuoy=erutaef&07zEQPgij3r=vhctaw/moc.ebutuoy.www//:sptth[/url]

牙夸上meme review會入佢最貴個會員一個月

其實幾有趣

已經訓係度都贏

呀解點

劍蘿過咗咁多次合作都仲係咁底邊

要配BL game了

留名

35做BL配音任

背景d字

高別特喪牙係,多好佢高係唔都雀孔來原知先家依但
番追難好頭開個左輸,街仆到疾都播直部全期星個2,1頭佢

佢頭1,2個星期全部直播都疾到仆街,輸左個開頭好難追番
但依家先知原來孔雀都唔係高佢好多,係牙喪特別高

電腦廢真係幾難頂

睇左陣發現睇唔明
原來係組長

Miko見到BL三角嘴
仲問邊個係攻

呢句要正常咁講
連ina都即刻畫nene新皮,nene沒有輸

nene世一

一馬

話哂比人求過婚(?

就過公主

公主巴見到咁唔知有咩感受呢

一來輸開頭,第2佢真係冇乜野好睇,最好睇真係用ina

年輕女生流行BL>適合船長

anya啲直播內容唔算太有特色，難引人

你見到個時間表,呢個星期會睇同mel collab外,真係冇乜野好睇...

未搵到賣點真係難搞
孔雀依排玩mc應該都會升返多d
呀喪出道開始就做dd 吸引到好多觀眾 再加睇佢開台就算唔知佢講咩都好歡樂

12月唔計小金庫會長輸少少

左手邊張圖好睇

下毒幾係真陣果機打個一己自佢實其
講野冇都程全乎幾佢係唔果如白對讀要非除
蘿劍過多仲得講陣果balloc蘿劍同到唔估,野講少經已身本ani

其實佢自己一個打機果陣真係幾毒下
除非要讀對白如果唔係佢幾乎全程都冇野講
ina本身已經少講野,估唔到同劍蘿collab果陣講得仲多過劍蘿

EQ之鬼
無腦 x 憑感覺 o

支又贏

友朋新識水上日成期呢lem

呀露生日 贏會長都應該嘅

唔知幾時出1月數據

我倒轉黎睇將個b睇左做d

同ina collab劍蘿有樣野幾得意,就係ina講乜佢都會重覆講一次
真係一個家姐帶住個妹玩

意粉佬

anya塊皮真係唔錯，希望佢多啲新諗頭

搵唔到方向 其實好難升
想簡單其實應該玩mc

如果你個個口突出
係其他人到出現多 D人先會留意到你

諗咁係我得能可埋同
慘少少有得覺就整手幫人有未都DE同PO連蘿劍見

上左鑽

nene今日已經多咗1k 差3k就達標

有人剪了

魔血饅頭

宜家先day 1
組長幾時先寫到下個月

兔仔件衫呀，仲未有

公路炸彈

nene呀貓都收台

要先冇左2件衫加個3D演唱會換返來

咁我似好月個下rab op睇等

開始習慣你講乜

咁剪真係幾無人性

下鄉番就期星個3,2多過雞YK話時話
BALLOC FFO長船,仔兔同會機到搵未仲都佢但

冇機會啦 依排佢地應該唔比off collab

緊急狀態，可能食餐飯算

打完次最協真係大家都勁左

飯都唔一定食到

Ky雞一路好走啦

船長唔係已經off左次?仲要比人玩頭髮

打完之後 我訂閱多咗好多人

面下見品甜食黎出係似好次果
左病長船岩咁但BALLOC FFO過約係真後之話既錯記冇
文下左冇知點

皇上依隻真係好靚

等下次返日本同埋日本好返d先有機會
簽證果到cover應該會幫佢搞

唔明點解差唔多半年都唔搞

如果情況好番嘅，本身火雞都預每三四個月返日本一次，總有機會嘅

雞反始開期呢我然雖
台到唔開會去到番己自心擔幾該應都佢諗我但

Battle Block以前睇H2ODelirious同佢班fd玩真係笑死
ame應該會搵哂方法整死鯊咩

播重睇先家依喪牙

本身都諗住返去所以唔整住?

明唔去落睇眼一第

完全體

本性原形畢露

打打下反轉入邊有1-2個詞語唔記得反真係會睇死人

巫女仲打緊人中

邊有人真係自己手動轉架

屌 條友淆底又刪文走撚左

唔想俾錢咪講囉

香港有民主先定牙夸上meme review先

富姦復刊先

太睇得起富奸呢條垃圾

我諗到你死嗰日呢兩樣嘢都唔會發生

係我太睇得起香港唔會有民主先同牙夸唔會上meme review

就當佢係真
完全唔覺得意外

35傷咗仲打交

唔洗打?

WOW左未

俾人捅左一刀仲可以隨便走同打人
miko：完全冇問題我大把水
屈水

tama上電視

炎

核突野4層啦
個個想睇咩

屌，雞遙又累事
成撚日俾壞人捉
都唔知俾人搞撚咗幾多次

不能只有我看到

啱啱傷咗打交嗰陣跑得快過就咁行

過氣啦
兩個加埋都唔夠一隻兔仔嚟

火又唱歌

miko叫人戴口罩

3點終於收台

有咩出奇 過年倒數都無會長啦

而家呢首咩歌

其實計到盡會長都係得兩次

讀SC

呀…慳返啖氣暖肚

意粉佬應該夠分升鑽

原來0k/a

唔識

星期日啲鬼佬未起身

有咁少咩 我以為3D咗之後都連出咗幾次
azki係咪除咗大合照之外完全冇出過

hololive好藍
以後唔睇了

火唱緊咩歌 醒唔起

寒蟬op

功左破

冇課唔駛等讀名

原來 Thx

Weak

miko依家先知已經2月

貓又瞓教唔記得收台

第一日就破

三家姐

姐家四做口改要咪係

四弟

無記錯係

azki唔係親生
要宣傳緊係出自己人先

呢個邊係會,鬼捉玩???同會號4喪牙

好似加埋有三次
仲三次都係同同居組

呢位巴打賭輸左咩

所以我覺得係會長唔特登玩多

Po頭

一定唔係會長

Id喎

果期咁敏感
會長好cover好 想避嫌都正常

唔撚係丫？

依家比人當free chat

係會長我就跟機組長

REAL

其實天使都係三個禮拜前先久違嘅參加hologra
兩公婆本來就少玩

鯊停咗 已過氣

因為唔同會長collab

送頭嘅垃圾黎

想求條link

miko想要鯛焼き工商
係咁講施壓緊

小動畫佢地只係負責配音
營運寫劇本唔係佢地揀參唔參加
不過我估應該就快會有返會長

Google holo stat

天使上次都係其他人講先知up左
一早錄好曬

試咩，根本無人理佢地

試定有咩ng字 直播既時候易車d

試佢哋架新車有幾勁

有幾新

早幾日 「聽講」更新咗

咁更咗啲咩

幾時毒撚車可以開埋NTD殺翻nightbot轉頭

３５最尾有C part

佢地咁試既同時未就係比彈藥會長試ng字
同埋好心佢地打日本都乖乖地用日本輸入法

點解bilibili個度有神楽七奈既

穿甲彈

因為真係有...

你未整setting

我想講因為on9所以有,sorry

博會長訓左教睇唔到

拖愈耐，話唔定Youtube改版升級個chatroom，佢地就冇得玩了

上一個free chat會長已經收集左數據
佢上次讀sc講過其實已經知道邊啲人係車
有時候會隻眼開隻眼閉
如果讚會長或者講配信相關內容就當佢改過自新
根本撚緊狗

你𠵱個可能性太細 youtube忙緊ban啲無波嘅 搞下啲濕鳩野咩看更唔計數 冇睇晒廣告唔計數 邊得閒理chatroom啲小事

已經睇透曬佢地底牌

但好心Youtube快d做野啦

呢句真係好正

Youtube更新得最多就係
研究點樣搞到你哋班友冇得逃避廣告

講完之後轉話題講sc，話多謝大家支持
願意洗錢係佢身上
多謝大家對佢嘅愛
指桑罵槐

其實學下Twitch比mod ban ip已經夠曬，佢地仲要係用 vpn

會長真係好型

我老婆梗係型

Kanata醒左

其實最近有mod之後chatroom已經無咩問題
希望會長有時間放返落直播到

RAG突發集結

我想訓教

astel呢排打apex都唔自己開台

瘋狂打apex打到個腦得番apex
睇V都係想睇apex

我都打到傻咗
日日都淨係諗點先可以變強

#RAGWIN

ina要人

張圖型撚到....

希望之後多啲睇到佢嘅mv

隻game真係都幾多嘢學
知道自己有進步好開心

又喊多次

進步到好似去左樽頸個陣就唔會咁講

脫支奶好正

會長
連v我只服你

ina都畫nene

兩個en底邊癡人氣

我諗打野團好快會卡
我而家已經覺得隊友個上下限真係差幾多下
到時未必分到係自己on9定衰隊友
但而家都仲係技都未用熟既階段所以仲有段時間既
話時話所以你幾時先玩

二回行動
因為怕有人未放工睇唔到
Kanata真係好女仔黎

講真想睇佢同會長打機

小薯一個

意粉佬呢下有D型

點解把聲咁熟？

日南？

只不過係將youtube d片up左上咸網?

Watame仲喺個Chatroom度

嵐の中で輝いて

羊

shit english
會長panik

YouTube d片邊有咁仁

諗起日南就諗起爆keyboard單嘢

結目ユイ個皮真係好正

我岩岩好醒左

你有訓過？

Wtf

尋日應該算多人sc
好多應該見冇goods 係射晒落之後個感謝會到

Nene: 冇放棄到真係好

終於有出頭天

班fans 等左好耐谷埋谷埋

琴晚一野大爆射

仲玩緊

夜見唔綁馬尾都好靚

癡線

玩埋真島篇最後

真係幾靚

好型

Tama咁早打apex

會喊

446 PREY

死神新歌

唔係你老婆係かなた老婆

用公仔既話佢點調轉抄

正解

この度は、にじさんじ JAPAN TOUR 2020 Shout in the Rainbow! 東京リベンジ公演へのチケットへお申込みいただき誠にありがとうございます。

本公演の開催時間が変更になりました。

にじさんじ JAPAN TOUR 2020 Shout in the Rainbow! 東京リベンジ公演
2月27日（土）【開場】16:00 【開演】17:00

瞓前睇 瞓醒都睇佢9點仲話玩多鋪就瞓 結果到宜家都未瞓

17歲season 2 嘛

意粉佬鑽, aqua都係鑽
但實力好似好大分別咁

利申:冇玩

Tama打緊apex都要唱紅

個個都好鍾意last game

有咩分別
開board meeting 啦

who

意佬真係輕鬆上鑽

意佬個鑽係boost上去

P2打後好似都係意佬Solo既
不過佢最尾一場上鑽隊友2個都2000傷真係好鬼勁

每月一次, 風雨不改

真係運氣問題，之前astel白金1上鑽耐久左10幾個鐘都上唔到

今晚阿女玩ringfit

有時黑起上黎D隊友落地就死真係救唔返
呀水佢尋日開Apex個時都有7400分
啫係佢自己一個係鑽4 Solo都上到200分
一開台D神級隊友樣樣齊直接2個鐘跌返去7200保底分

LOL上鑽難定APEX上鑽難

清睇牙水睇得咁清楚

比你發現咗
擇完名我去排期笠水
下次記得叫埋神父出黎

忠實水fans

下次記得叫神父

摘咗名先，等神父上水交返俾佢處理

神父好耐冇出現
自從上次帶新人入黎
好懷念有神父既日子

都係星期五既事姐
可能神父係工作日先上水

神父放假唔上連V
現充

同時用耳機+有聲即係點?
想喇叭+耳機同時有輸出?

無左隻雞仔既

假㗎啲奶

「逃げんの?」

連v新玩具

佢尋日咪上過水囉
仲話因為返工睇唔到meme review live
力千失格

應該係用耳機直播會係無聲
上次好似係咁

lol

Nene件衫

apex隊友雷仲可以龜圈執分
lol有人送就係無咩點打

早有預謀(x

冇人發現到𠵱樣野證明根本冇人追Nene

佢哩張好早期畫 好似話畫完送比老母

資深爆料人士

送比老母再畫過

象印冇全完但,畫幅呢畫佢住睇明明日果我起醒先tsop個到睇

提多次死神新歌5分鐘後

已經習慣咗睇巴打啲留言
次序果然唔影響理解力

下次賭大啲，將留言字眼shuffle埋佢

組長語

條魚太柒變熊
冇咗兩馬尾屬性有d可惜
不過nene終於守得雲開換到佢鐘意嘅look真係登佢開心
希望大家多多支持佢

張圖都有save低 但真係冇醒起 失敗

歌首一第到唔越超係都似好

nene會長失格

lamy mama

到底係每次留言都反轉寫定要將大家留言反轉抄

都係dead beats同cursed night 好聽d

組長用咩app調轉成句句子？

希望老母身體健康

咁nene都講過有同西沢媽媽傾過新衫
咁一定有nene意見

休息 (屌~飲撚大左)

雪民福利

提埋prey 食飯

箱推陷阱

我理解係佢成個2月都要反轉留言

好似好有加入的價值

雪民福利都真係幾抵 好多會限野

假架D奶

唔只意見 似成張圖掉過去 再叫老母加啲性癖

Mori新歌個Mix

脫支奶特別正

假架

宜家個氣場唔知點解有D似imas 莉嘉

VTB本身都2次元
何來假

星街170

所以B170都唔係假

佢出L2D皮就係真

下次3D LIVE就用170

無論係nene自己畫自己定老母平時畫nene
都硬係好睇過個live 2D

所有人嘅live 2d條頸都出事

咁係我get錯，我成日以為佢要抄留言
梳鳩組長

本身個樣都有少少似

抄留言真係出事 平均一日3個post 今個月仲有live

逐粒字打都幾辛苦

可能當死神新歌無出過啦
逼出嚟嘅真係好難有好嘢，寧願你慢慢嚟

佢用網轉啦 點會逐粒字打

其實bloom 買英文同日文有無分別

有website幫㗎

冇

google 'text reverser' 第一個result已經係

呢個係陷阱

我放假放到16號
佢就17號live

新歌holo應該無迫佢架喇
反正又唔係靠死神歌搵食

mix得有啲奇怪，歌詞就冇乜問

可以無限翻睇直到期限完

我知
但係live住睇唔同啲

自己逼自己 (掛)

到時又剪出黎

本身cover又唔係靠賣歌 點會迫人出歌 你話星街迫人出歌就聽得多啫

痰ASMR

Asmr食煙

第一首歌有請人幫佢汁過

吸痰ASMR

已經破咗功

12月尾原本有首ready 左
但唔知咩事唔俾岀
可能佢又唔想啲fans冇新歌聽
就急住岀而家依首

斷捨離

トワ之前有冇做過asmr

佢有咁講？
其實慢工出細貨班fans都明架

四期ASMR體驗(待補完):
1) 龍: 惡夢
2) 天:
3) 羊:
4) 闇:
5) 公: 笑話 (公主巴認證)

3) 羊: 夾胸心音

新皮第一次唱歌

原來有心音
今晚返去睇下有無archive先

咁天使係咪骨裂聲

睇黎華生會先100

出翻あさココ先有轉機

開始了

幾時先1M我已經唔care
底唔底邊我已經唔care

只要會長開開心心開台就得

NENE一月SC世十咁大件事有人講未?

牙夸上meme review 先定會長100M先

最遲應該100萬會公開個新企劃吧

同EN合作一次就夠

終於守得雲開見月名

尋日10萬同接佢應該好開心

EN

珍

近期黎講應該都冇咩可能
不如坐定定等會長1M有咩好搞好過
照個勢應該月中尾就得

已加推，nene

【予告】HACHI 2ndデジタルシングル「Rainy proof」
2月6 出新歌

最高果陣111k

冇直播到大家都搵野傾

あさココ應該冇希望 如果有新節目就好

En喎
燈咗咁耐都未合作
擺明睇唔起會長

咁我寧願唔推po好過
真係冇咩營養

SC一日追返晒 依到都好多股東

有新節目代替

尋日睇好多HKD 同TWD

鬥蟲串自youtube 有bug 之後已經冇咩好鬥

唔係打交咪好

係蘋果碎裂聲，牛頓喊出黎

其實都係
太執著真係會辛苦

一陣改Po頭，組長找數真漢子

下晝都未爆到po

連v日任 (0/1)

冇野好講咪唔爆

😳😳😳

飛鳥真唔駛出動就硬係爭咁d野

瞓住過

一日升一萬四

冇直播有幸飯睇

心態正確

我都睇緊

依個樣好似唔知係邊到見過咁

今日開始計日均4000

Virtual Youtubers討論區（464）

改咗下Po頭下個Po交番俾Po bar

Virtual tweet writer 個twitter升都好合理

最近咪開多咗台

你cap埋姬森係咩2c

呢到都冇人再撐佢㗎喇

100M vtuber得世一做到

訓左冇睇 ねね新皮有咩野魔乃要素

條腰掛我諗

有冇人之前有cap低罵公主巴潮文

雞

世一

我ね世一

可能真係100m都未上呢

依個網有個唔好地方
如果上到某個數但停留時間太短佢唔會計

好大
真係好大

想注資了

vnuma垃撚圾，而家統計一般都用stats

我覺得你過幾個月真係連姫森都冇埋

學壞了

好鹹濕

已經望唔到佢個樣

得一段
話唔知ASMR要點做, chatroom要求聽心音佢就用個胸夾住收音
心跳速度幾高, 應該紅都面晒

之後先知放錯位, 話之後會請教團長點做先好就冇咗下聞

一個抵升一個抵繼續低邊

死神新歌好.......
普通

是

頭三首最好聽

太高汁

盜版會理貼唔貼得嘅咩

仆街啦𠵱次

我YouTube home page以經出現唔係Nene嘅海豹片

洗history

如果公主做耐久或者每日二回行動你先應該驚

但張圖依首好撚正

世二同所有V加埋有100M都難啦

現在對她只有失望

猩猩

尋日注左
但nene 讀錯左我名 觀眾教番佢

之前聖誕節佢唔識 我已經轉左用簡單英文
但社長你都係讀錯

反公主
因愛成恨

佢唔做好d配信前準備, 佢就算一日三動都無用，成日咩都無諗就開live, 之後就虛無配信

要學識包容
連你都唔撐公主就冇人撐

Hal今日係跌分之旅

其實Haaan係咩neta

就係之前做全肯定先睇得出佢咁多既問題而且唔止我講，唔少真粉都講過，佢呢種自搜狂無可能唔知，但一直都無改

有中國水印

有ASMR mic之後亂玩
另一邊Kanata就用過一次
不過上次話因為之前會限hey民話唔錯所以考慮會唔會搞asmr配信

上咗去未？

召喚會用耳筒聽嘅勇士

慘叫ASMR

耳膜貫穿

尋日concert有唱兩首

音波功

原來Ina尋晚畫Nene新裝畫咗4個鐘
果然係真愛

點解你會出現咗簡單佢就識嘅認知

上邊?

賣更換用耳膜，大量買有折

原來hachi同mio同一個老母

之前先有人問脱毛ASMR
點知真係搞呀

Q多幾下搞掂

睇5出YOMI都係

自從睇rushia就大手買入 定期入貨

今晚邊個唔戴耳機聽都係藍

脆毛個位對咪定慘叫對咪先

講完對眼又好似係有幾分相似

唔知hachi有無嗌過mio做家姐呢

買兩枝咪

真係睇唔出

要SH

特性：防音
聽Rushia聽耐左

慘叫asmr真係會聾

星之彼方day都用過

我屌

準備定等3月2買生日set啦

呢個箱唔係喺大陸都算多人睇架咩
全員卒業咁突然

我藍架

我近排睇鹿乃都仲有幾百人睇
唔算少掛

玩咁大